人民日報--就算香港同胞死光了也要堅持維護香港穩定

No

係穩定
不過係穩定咁仆街

sad but true

即管聽下佢明日講咩囉！ 最壞的時刻是出解放軍啫！ 我地唔會同你硬撼嘅